如果我話小喇叭音樂，你會諗起咩歌

最響亮嘅歌用黎每朝播俾我屋企啲汪汪聽,叫佢地起來!
唔準諗咁耐，即刻答!

push

小鳯姐

咩歌呢?

有冇人有suggestions 呀

中國國歌啦

起來～

小喇叭

屌那媽

萬水千山縱橫

屯門公園娜娜名曲
擁抱你離去